女朋友成日唔比人訓教

成日同佢傾電話 一訓著佢就會打比我想我同佢傾陣 下次佢想訓我都唔比佢訓算

唔係呀話

中出即飛

發夢都傾緊電話嫁

打到佢聽話

唔飛得唔得

你係咪無女朋友自己扎醒炸？

以前同一個曖昧中既女仔晚晚都講電話講到一齊訓著, 然後醒番未斷線直接講早晨, 好SWEET SWEET, 樓主都可以試下

感情問題一律分手

訓練佢打我好d 咁就唔會打比我了

女就有好多 我介紹女女比你識啦

當佢傻？

曖昧結果呢 仲有最長傾幾耐

最長咪由訓落床開始到第2朝起身, 雖然最後冇 一齊到但有呢個回憶已經足夠

呢個唔係感情問題 係道德問題

巴打你唔洗打機嫁咩 咁得閒

個陣沉"LEG"係曖昧之中其他野都唔理嫁啦

我都晚晚咁傾左成年 打一陣機就會搵佢又或者叫埋佢打

分手啦

有個可以一齊打機既女女真係好

唔係 其實佢唔識玩 陪我玩等死姐

失眠就冇得傾電話

肯定你成日講兩句就恰著左

教佢呀麻~~~

傾到第二朝再出黎食lunch

通常係佢打黎叫醒完我 傾多一粒鐘佢會訓著左

何必呢

女人就係連電腦player都射唔到

已經縱咗，樓主初戀？

係咁嫁啦

中出有咗就唔洗打電話鳥 諗定買樓啦

又唔係

小朋友？

學識拒絕人啦咁辛苦為咩

除褲屌到佢訓唔到，一齊唔訓

分啦 屌

傾電話真係on撚鳩

如果大家都係人仔台 Send sms 咪算囉

我之前都係咁，好撚辛苦。
佢問我點解對住我你咁中意訓覺，之後我燥撚左屌鳩佢做咩唔比我訓覺。 最後分左手。

瞓覺都唔撚比

齊齊攬住電話訓

係健康問題

唔該飛撚左佢
你女朋友都成日唔比我訓教

唔好妒忌

我個個教識佢玩之後，分分鐘勁抽過我

下次佢想訓打過去可能聽到喘氣聲
帽事既

呢個係甜蜜的煩惱 哈哈

做得好

仲以為你一訓佢就含醒你tim

以前我男朋友都係咁
嗰時次次嘈醒咗都忍唔住喺電話發佢脾氣
後尾佢打一次嚟
我唔聽就唔會繼續打
費事唔小心嘈醒我

屌到佢不要不要

駁錄識 每5-6s 就....嗯.....嗯......

佢唔洗訓？

on9仔

不如叫我女朋友打比你？

一拳打到佢鼻屎都飛出黎

想同你傾多幾句啦

建議佢唔傾個陣 到你傾 嘈到佢訓唔撚到

佢三四點先訓

可能真係唔屌唔得

我都想

電池續航力咁勁
用咩手機

屌 咁收皮啦

唔洗問啦 我國

元朗黑夜 百鬼夜行

用音樂記錄真相希望大家入嚟支持一下

講到咁慘

咁你都幾好彩，冇被炸死

死毒撚係咁

其實你有無試過同佢分享你嘅感受